燒山上左YouTube熱門no.1

燒山依加上左YouTube熱門no.1,大家快d頂得住上令到更多黃時政YouTubers上熱門

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 能提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

支持

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

佢始終係大中華膠

依加唔清班仆街 遲d更加難清除

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

但係燒山燈力已經燈枯油盡

Push

幾年前話退休，引左子華神幫佢做左一集嘉賓，點知而家仲勤力過以前，日日出片

連登仔元氣彈贏左

蕭生好野 多謝蕭生

唯一一個有錢又肯分享知識既人

最緊要夠on9同貼地

推

日日都聽緊燒山

佢有條片講以前佢係大中華膠
但係自從反送中變左本土

黃色資訊圈

燒山唔燈會失客。

燈神要夠燈力先有腥

你睇佢依家保習大大為主